[備戰美領] 教大家一個標準手勢，奏美國國歌時要咁做！

奏國歌時標準手勢
右手掌放心口前，肅立

有請高官示範：

切勿作以下錯誤手勢/動作！
中共手勢

納粹手勢

美國反種族主義 單膝跪 (有反政府意思)

美國反種族主義 手撓手 (有反政府意思)

請好好練習！
USA！USA！

推

推 右手掌放心口前，肅立
國際文宣畫面會好撚勁

學完請幫推!!!

廣傳到大家都識為止

但我係Twitter睇到又話非美國人唔使右手放心口

我覺得應該建立一種香港獨有既致敬手勢
黎緊都有願榮光歸香港

奏國歌時美國人"必須"右手放心口，非美國人可放可不放

遲啲先
依家係向美國致敬

咁大家搞清楚先好喎

請參考紅底01

但文中嘅美國人都係美國公民
咁非公民呢？
唔係想挑剔，但始終到時我地唱人地嘅國歌，想跟足啲禮儀